[大埔]防暴質疑中大記者︰你部電話係黑色所以係黑記者

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

佢地口罩黑色咪黑警囉

佢個心係黑色所以係黑警

你著綠衫唔通 你又由頭綠到落腳指尾咩

聽到佢鬧中大記者好撚燥
記者屌番佢轉頭 佢啞撚晒 心都涼埋

垃圾低級臭狗

記者屌番佢：咁你口罩黑色係咪黑警啊
黑警：。。。

佢即時靜左
知自己講錯野

「緊急」要草船借箭！！！

白懋痴 弱智仔

今日人地屌佢老母仲多謝支持